有冇人拍拖時覺得自己其實唔值得被愛/唔相信自己被愛

我係絲

希望你有人成功挑戰佢底線，分手收場

好仆街，不過我都支持

男仔忍耐力有限，你玩多d啦

一定要分手

我唔想玩我想解決自己呢個問題

有冇同條仔傾過呢個問題

我明呀我真係明
明明唔想咁做，但又想佢證明好愛自己，忍唔住成日激佢
好驚有朝一日佢會放棄，但又控制唔到自己

我講過少少 類似係覺得自己唔值得被佢愛，但冇完全講曬自己既內心想法，一來唔知由邊到講起，二來驚講完後佢會覺得我好奇怪，係一個恐怖女人

屌 你自己諗下如果係條仔對你咁做你係咪一早同佢分咗手

屌一撚樣
琴晚先發作完

你係點發作

絲打你係點樣既情況

放過個男仔啦
浪費大家時間
個男仔係好人來 你唔值得擁有
佢值得擁有更好的女朋友

間唔間會同佢講你到時就唔要我嫁啦
然後會俾佢話唔好諗野咁負面
都改緊嫁啦要啲時間囉

絲打你應該有焦慮型依戀呀

但重點係我男朋友都有呢個問題 佢都係成日好驚我離開佢成日覺得我會拋棄佢

你宜加幾歲？有d心理關口施太耐好難改

以為自己條女開post
八婆你再玩呀
睇下我邊次真係燥燥地嗰陣等你玩分手我就順勢飛左你

我都係咁呀哇😢😢😢

咁好難搞喎兩個都咁
不過我又唔會話分手既 明知講左收唔返
佢有次同我講佢聽到呢啲野真係好唔開心
覺得係咪自己做得唔好
咁將心比己就慢慢減少發作
你諗下佢同你咁講你會點諗啦

咪姐係逃避型依戀配焦慮型依戀
自己google諗下點搞 如果唔係最後分硬手

25歲

佢就唔會講分開，但佢會覺得我終有一日會離開佢會拋棄佢，講過覺得我有更好選擇會離開佢等等 可能因為佢前度關係我都安撫左佢，但發現原來自己問題仲嚴重不過我係間中發作，隨住黎m前既情緒化

如果兩個一齊發作會點

你講緊中學時？

係

個男仔我鐘意佢三年期間 佢拍過兩次拖，到佢單身個時我就同佢做左兩年朋友，一班人一齊玩，到某一日，我整左本關於佢既簿，之後就同佢表白，佢咪話我地都係做返朋友喇

咁都唔會好hurt姐，咁你嗰時俾人拒絕咗有冇話唔開心喊咁?我覺得你呢種缺乏安全感唔係只係因為失敗嘅愛情經歷，可能你細個比父母影響（例如父母郁啲都話要離婚）都係大嘅因素嚟。

覺得同你一模一樣

覺得你可以講吓自己點諗
但都要控制自己唔可以成日都咁樣
佢氹得你幾多次?
有時唔好成個世界圍住佢都有幫助
你有咩長處? 有咩野係佢唔識你又識?
投放多啲時間係嗰度, 會搵番自己一個人的價值
你的價值唔係因為佢鐘意你而產生
而係因為你自己本身的特點/長處/個性

有 我喊到痴左線，個時19歲 邊飲酒邊喊
但當仲讀緊中學時知道左佢拍拖個刻仲傷心，我朋友形容到我係喊到佢間屋震曬，個次係第一次 感到心痛

其實之前15歲個陣都有鐘意過一個男仔 都表左白，個時佢既回應係：你講完可以返屋企喇
19歲之後都冇再好鐘意一個人，直到曾經鐘意過一個有女朋友既男仔，之後都冇結果了...跟住都冇信心同勇氣去鐘意人，就算人地追我，我都唔多感受到，都唔多覺得人地會真心鐘意我，所以都錯過左d人

至於父母，由20歲開始就成日比佢地鬧，同成日批評我，佢地唔識欣賞我，有時都感覺唔到被愛

但問題係我又唔係成個世界圍住佢，我有自己興趣同圈子
但係我成日都諗到佢好差而大家有誤會 之後我就會亂諗野
我政治同社會方面時事叻過佢，佢最欣賞係我有自己獨立思考，好有個人想法

自己都不愛 怎麼相愛

點解會諗到佢好差?

見樓主你開嘅po 差唔多全部都係講緊自己條仔
好似世界真得佢咁
不如自己做返啲嘢增值自己 自己對自己有信心嗰陣 自然唔會諗咁多

睇完篇嘢, 我覺得講得好中point, 即刻上網訂果本書

因為呢個連登ac係專開感情post 😂😂😂😂
我世界都有其他異性朋友既
無用我覺得已經唔關有冇增值事，係好似我心底裡有心結未解開，但唔知係咩心結因為我上一段關係都有呢個問題

[/member]我反而會覺得男朋友對我既愛唔會長久 成日覺得再耐啲 佢就唔會愛我[/member]

我都覺得好中 但諗緊男友係咪都係呢類型

叫佢千祈唔好放棄

其實樓主你係咪因為自卑同埋缺乏安全感

唔夠自信先認為唔值得被愛

所以先做出呢啲行為

放過你男朋友

我都係 不過唔會突登講野激佢
淨係會成日亂諗野 突登令到自己唔開心 令到佢關心我

唔好成日亂諗野喇 你另一半其實好愛你